香港寬頻100Mb五月到期 而家好貴有冇平

而家月費二百幾蚊 請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費